新職階: 刺客

召喚鶳兄弟會
地下刺殺共狗同黑警

Nothing is true
Everything is permitted

咩game，好似幾好玩